有無啲令大家記憶好深刻或者係覺得刻骨銘心既愛情？

你地印象中會唔會成日閃過某啲畫面係你地一世都唔會忘記？

有啊 想唔想知

冇啊